有無人聽左twice首what is love?

聽到佢地包唔～ 真係好難聽